而加入手鋼鐵股係唔係最佳時機？

323 馬鋼 347鞍鋼
跌得七七八八開始又反彈

入左10000股323

好似向下炒緊

講得岩，完全被低估 3.7 all in 323..先睇4.3 PE 去到 5 左右 美國關稅 根本影響相對極少。

明明係廢股點解仲要入
大陸產能過剩搞到d原材料唔值錢